覺唔覺觀塘交通問題吹大左？前排流行見字坐直飲水，今期流行講觀塘

風向真係易帶